大家會唔會特登飲齋啡然後gym

我自己做gym之前係會啪杯黑咖啡
有冇同好

會 燒多啲

空肚做

係特登飲咖啡嚟減脂？
我睇有研究都話飲完之後嘅減脂效果係快少少

我之前都係會朝頭早飲杯齋啡，唔食早餐，就去舉

好削胃呀師兄

會變咗係最重要嘅休息到訓唔著

直接食咖啡因丸平好多

消脂重要呀師兄

關消脂咩事
唔係貪d咖啡因做pre workout咩

但唔食少少野真係冇力

會飲starbucks

唔止食少少
食得夠飽組間Recover會快好多

是

呢啲基本啦 當pre workout 咁

唔飲個人會冇咁專心
通常空肚飲完-> gym -> 早餐

點會唔食早餐就去舉

$40 一杯pre-workout 有錢到

爽d
做幾set 就頭暈暈，尤其是做腳

太早起身真係唔係好想食嘢 通常就一杯啡就搞掂

而家會特登買包咖啡因重嘅豆黎gym

依家唔知係咪吸收咖啡因多咗有抗性 一日飲幾杯都瞓到豬咁

做腳我就一定會食早餐如果唔係真係唔得

以前會，而家飲住bcaa操嘢